LIHKG可唔可以有pm功能

竟然冇秒回

慢慢黎啦ching
個app出左四日咋ching

佢去緊旅行玩 由佢啦 不過我驚沉左就

都啱

幾時出鬼妹腳po呀ching

你自己都有大把啦

得一張咋 我係香港 除左返工都唔出街 點影呀

我都要返工 星期日啦

仲要有靚腳先得㗎 勁多大肥婆

期待